我宣佈 所有係屯門公園既廢老都係性無能

點解咁講
難聽d講 叫隻老雞都係幾百蚊
點解班廢老每日咩都冇仲肯比咁多錢比d大媽
唯一解釋係佢地根本就已經性無能